詭到阿婆都識玩, RSI一野棍上, 之後識做啦

唉 比大戶睇住嚟食
星期一入27658熊 星期二死
今日暴跌

Hi Auntie 咩 已經唔係第一次

識玩既應該仲未平5月頭淡倉

有無諗過你蠢買幾百點就打嘅野